10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

長話短說
大家都要盡做，但要做得漂亮！
黨鐵呢幾個月同政府同流合污，大家有目共睹
請勇武對準政權，亦間接有助之後既罷工

裝修係大快人心，但係國際未理解，
容易失去其他國家支持

和理非，請繼續做靚文宣
繼續國際戰線

18區！18區！18區！
單一戰場容易比對方有足夠人手應付。

不分化、不篤灰
不抹黑、不割蓆

［重整旗鼓］和勇再connect

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government turns a blind eye to Hong Kongers’ demands. Last week, the government passed (introduced?) a new emergency law banning facial coverings. Such act is an almost complete destruction of the judicial independence and the rule of law in Hong Kong. The time has come and we must speak up. Tell us your opinions on general strike. It’s now or never.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

合勇合作啊！！！！！

大家都做得好好！！

辛苦晒勇武！

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

多謝和理非！

槍口一致對準政府、中共、黑警！！！

黨鐵都爛晒 有咩好搞
暫時淨粉飾唔裝修住?

繼續水魔法？仆街黨鐵休息左2日，
星期二開得番又打回原形

水舞間幾好

港鐵：若破壞行為繼續 服務有可能長時間受影響

啱啊！！好睇又實用！！

推！！

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推

今日風向：勇武退場

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

裝修政府部門同中資金融機構，唔好搞私人公司住。

重建黨鐵，黑警夠膽就用水馬圍撚住九十幾個黨鐵站

都得，
但我地和理非一齊做多啲文宣

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

班狗聽日實佈重防喺黨鐵站

攪完大家be water laaaa

一世封左佢OK

休息？ 不了

做好文宣比國際睇！

同意

多謝

唔係唔同意裝修 係有目的裝修
吉野家 美心集團 中資 我覺得應該裝飾就夠

福建360黨鐵

黨鐵 同 親共議員辦事處 集中火力 繼續裝修
其他店舖暫停

對準政權就支持！！
根本搞商舖林鄭都唔驚
市民又覺得反感

福建佬抵死！！
但係。。文宣！！！因為仲有好多人唔知道係福建佬開

Push 1

推一下

Tsuen wan....

Pushhh

推呀

支持爆鐵等政府幫手三罷
但要諗方案 政府冇理由唔知
怕擺重兵係閘今晚一爆閘就衝出黎咬人
要團結打狗救人啊！！

香港人太愛返工
唔好攪埋平日啦